ViuTV 情感都市神劇結局篇 劉美君 沈震軒《好人好姐》瘋狂愛戀引發煲劇熱潮 2

預告嘔到

pusg呢個po

唔該推呢個

推呆個

呢個先係真

有撚病 我諗緊topic你打我尖？

好睇

劇情係好好睇，不過姐弟戀，我未接受到

呢個先係正式

推呀

點解我覺得係母子戀

誰回誰多誰正確
我無錢啦唔好搶我工錢

母子戀下話 想嘔

好好看的viutv螤

差唔多，我改返，婆弟戀

婆孫戀

劉美君換其他50路會好好多
例如邱淑晶呢類

退一步諗如果係花姐監製仲演埋

如果唔係劉美君，我會更加鍾意

好過楊千嬅果邊

屌
唔好撚再講

孫，呢個太細，不竟佢個女都係30歲，最多正確叫 - 婆子戀

佢後生我都無幻想.更何況現在

我覺得好睇喎，堅有追

對上睇電視係 TVB - 張偉健
好耐無睇電視，呢套好值得睇

輸三秒

講還講

同感 9點半就由31台轉過去睇

push

識貨

霧裡半進半退 我們情感 恐怕太易碎

太易碎

用返舊一代cctvb女主角張可頤,郭可盈,關詠荷
無同cctvb合作最有機會做

用之前香港親善小姐譚小環向海嵐果啲得唔得

想陳妙瑛 宣萱 蒙嘉慧

佢哋做婆級又好似未到

佢地個樣已經後生,實際年齡5字頭都唔到,做嫲嫲角色夠唔夠說服力

一眼看穿~~

陳妙瑛做老闆都唔會拍劇

有冇唔藍又差唔多年齡

張

見到劉美君 已經唔想再睇

睇江若琳

趙雅芝夠曬婆？

想睇江欣燕

有羅霖

覺得好好睇 但又覺得好難接受
大佬 劉美君點食得落

要特別打燈又要加filter 成本高好多

識都好多兩母女好後生就有

打

現實既話江應該跳海
又靚又後生輸俾老母

推呢個就得

情人變了綁匪

屌你老味都係守住呢個post先

有啲人原來唔講規矩 屌你老母

推

就黎結局

大家喜歡劉美君唱既主題曲還是佢同同沈震軒唱既插曲多點呀？

又播個預告

霜霜

eric唔要佢

今晚就淨返三集

記得係推呢個

Agree
劇情好好睇，但每次見到sarina發姣

今晚開始又熊抱又捽腳

好心啦 劉美君 五廿幾歲 好想嘔 人又藍

開波

買發球機啦

套野劉老太做監製
係咪睇中沈震軒？

viutv點解要煲呢個奶共阿婆呢？覺得男主角好慘

吸引

暗示拍完劇搵佢

留名睇今集頂到幾耐

總覺得拍戲嗰陣
江若琳實成日俾小妹妹引到笑

係咪成個鐘都淨係講佢地互flirt

聽到個女唔啱就狗衝

黎料

透到呢

又透bra啦屌

如果現在細路女有咩感覺
一個男人會成為自己老頭或公公

屌好嘔啊

好人好姐
返工著成咁

性感中環

公司咁多8婆雙雙正常會比人杯葛整走

同多功能老藕一樣係啲女人FF以為全世界圍住自己轉嗰啲垃圾落伍片

監製同編審係咁寫戲比福利自己

想要晒Jen同Kris

佢公司人緣應該麻麻
但係為咗夢中情人
所以杯佢唔走

大佬 一把年紀 著返件外套啦

最緊要你健康咗...

又deep v

Kris

做繼女啫，諗多咗喇你

其實Eric係咪唔會扑嘢...54歲喎

一攬，重口味到

要陳敏之好過

個女同個孫走左即刻響到呻吟....

有d嘔心....

做愛

開始有D頂唔順

監製派福利比自己

打晒冷震呀

可以禁室 _ _ 姐

屌你叫乜鳩呀好撚嘔心

幾時陳曼娜出場屌7劉美君
比個老女人食自己個仔

一把年紀

5十路

屌
又想睇又想嘔

掙扎緊想熄電視

邊個?

唔要個後生嘅都算啦走去要驅風

屌你一路睇一路毛管棟

中場補血

生叮雞

拎隻生雞去微波爐叮

解凍者
冇事嘅

媽會後悔
仲要冇孫抱

停左經...

屋企人怒熄左個電視大叫好難頂

明明放上格
洗咩解涷

抱孫，即有，唔止孫，室都有

究竟陳曼娜知道左會有咩反應

即刻四代同堂

隻雞呢？

我老母睇完即刻問我有無呢d癖好

睇黎要領養

屌

明明有孫有塞

如果呢套我都頂到
仲有咩我頂唔到

eric 係唔係無拍過拖

娶咗個同自己差唔多大嘅女人翻嚟

沈震軒痴線架

救命阿

觀眾都就黎痴線

嫌佢窮啊嘛
冇留心睇啦你

拍過三四次 俾kris問盤問過

青頭仔食老偶

打茄輪

有江若琳唔中意 好撚野

癡漢

想扑？

唔會KISS掛

仲驚嚇過黑巿

This is an order...

救命

屌唔緊 唔睇鳥

救命呢類霸道總裁真係第一次睇

選角好有問題阿

我都就快痴線啦

老偶食青頭仔先真

仲諗住會咀

沈震軒唱歌

屌你
停喇好嗎

This is an order

可以lead 住佢黎扑

最痴線既係我地仲睇緊

睇住個藍絲阿婆發老姣真係好辛苦

我想嘔呀.jpg

隻眼好撚大 大到唔夾

沈震軒：仆街咁既編劇

係wor..

Eric不如hehe
我會比較接受到佢同Kar一齊

一路睇一路笑緊

仆街

又播歌

心寒過黑市

屌仲要回憶 有冇諗過viutv剪接既感受

係囉
唔好溝阿婆喇

兩個都咁大隻

我都ok
其實幾襯

我諗緊差不多年紀，温碧霞都好阿
見到劉美君個樣真係想一野打爆個電視機

我地做愛囉

韓式係霸道總裁配後生女囉。。。。

同江若琳一齊算啦

比黑市仲痴線

個西窿起碼新d

拖鞋開車犯法喎

寧願睇黑市笑下仲好

係後生靚女

要撈連登睇

未必呀

應該比個衰佬屌到闊晒

痴線 會唔會咩咩緊

屌你老味 viu再播劉美君既戲我會封殺viu

eric 係唔係缺乏母愛咋

你咪又係而加睇緊

細細粒岩晒抱起黎屌

勁鐘意Kris

年紀唔係問題,真係劉美君影響角色

車齡新d，但咪數多d，點揀

唔會啦之前造星都剪撚哂
呢套擔正剪唔走者

好過tvb啲童星

屌好撚好笑呀jen+kris

有無i g

串柒柒好正

沈震軒拍完自己都可能唔敢睇返

我媽係咁話點解沈震軒會同劉美君
邊有可能

支持

之前cctvb套鐵探咪又有佢

戲份多d 啦好心

當笑片睇好好笑

睇Kris 咋

冇睇 sor

kris 之前拍過tvb 劇集

真係會做到嘔

頭先軒哥突然爆seed個下笑到我

温碧霞起碼有女人味，夠淫有說服力好多

轉講佢兩母女搞事收視一定升幾倍

無錯

唔想犯法

雙雙為左報復eric唔揀佢所以寫到佢要食呀婆

唔通睇tvb?

頂埋15分鐘佢

溫碧霞幾好
劉美君係幾好，但同沈震軒感情戲真係尷尬

戰衣

主動出擊
好驚

一齊咗

撞邪

阿婆戰衣

嚇死

江若琳間房成個1樓1咁

一把年紀唔好害啲後生

江若林好正

入面低到...好驚佢露lin..

都唔靚

你石頭爆出黎架?

對奶勁墮

屌 件衫

透撚到

沈震軒

奪命鉸剪腳

屌你老母熊抱

好嘔心

鳩都縮埋

屌那星我叫左出黎 好撚嘔心

好驚嚇

50幾歲係咁上下

哇屌我對眼呀
盲返啦

入面得個bra 救命

嘩

得個罩係入面

Cls

痴線

比你扑唔扑

嘩屌 睇到好辛苦

我屌 明明天氣都唔係好凍
點解我會成身震㗎

驅風都不了

沈震軒後悔未

會唔會突登做咁到

做乜啊

邊個會扑啊

5分鐘都捱唔到 快啲完

多謝晒
寧死不屈

擺明想佢知難而退

痴撚線

劉美君做監製 明益自己

沈震軒會唔會有後遺症

完喇好嗎
我頂唔住喇

驅風煲老藕嗒得過

係咪想Eric知難而退

沈生對波

嘩屌你老母呀, 夾到實一實

幾時做咗女朋友？！？嘩屌

屌 好想打爆佢

扮緊嘢

好辛苦

有冇cap圖

都似

屌 重口味

我地去買袋先喇...

買dom

仲大過劉美君果對

抽水

希望係

真係阿Jen上身

少女唔挫愛阿婆

把聲扮乜鳩可愛呀屌

唔係扑埋嘛

停左經駛撚用袋

做野做到上床

高8度

呀Jen做就話姐

可唔可以唔好睇得咁detail
仲要形容埋出黎

嘔撚左

好辛苦啊 點解我仲睇緊

唔好扑啊 求下你

拖個老女人出街好難唔望

睇完今晚應該訓唔著

終於完了

唔係想包包換鮑鮑麻.....

咩劇情黎

應咩承: 雞黎嫁ja

沈震軒究竟做錯啲咩要咁對佢

好難頂

好在冇做扑左好恐懼
一播歌有種舒一口氣既感覺

好撚嘔心呀屌你老母

要投訴先得

點解我會睇左成個鐘……

哩5分鐘我捱唔住

棋靈王鮑姐

沈係蘭桂芳usb…我明白嘅

今集，我想表示：

恐怖過怪談

隔離有個老女人似做鴨俾人包
點撚會係望劉美君低胸

好嘔心
但其實劇情幾好睇

沈岳泰

你又岩wor

轉女角

路人心諗:現在啲鴨咁高級,個女人一定好錢

聽日係公司公開？

千嬅

真係好似死過翻生

似係

都係唔好

好撚癲呀

會好好多

過幾日要睇性敢回下氣

咁我睇都唔睇

康華

一路睇一路有種窒息嘅感覺

陳煒

江華

我淨係Jen+Kris夠睇成個月

鳥big兒

劉江華

呢個還好

煒哥

9柏豪同人瑞，邊pair 嘔心d

碧兒ok wor

kris真心唔錯

加雙雙入去可以好癲

尷尬到叫出黎

米雪

唔撚係掛

支持
兩個都幾ok

可以開母女番外篇

真係好嘔心，尤其是捽腳係到叫，係張床到表白，睇到成身都打冷震

如果有下季,無左劉美君就好

母子戀

又熊抱了

劉美君把聲真係

成日夾雜講英文
明明係藍屍

想灌醉條仔？

男嘅似保姆

呃佢上床

沈震軒咁都拍得落真係好撚勁

個波墜晒

搵食姐

最佳男主角

演員的修養

嘩 屌...即軟

尷尬到唔敢睇

起緊雞皮

嘩屌想嘔

wtf

救命呀

狂抽水

我屌

夠啦！

有少少想嘔

真心嬲

做得好

搵食艱難
搭鐵辛苦d定拍呢套辛苦d

嘩屌！

頂唔順呀

上身

呢個鏡頭就好舒服...

佢地3個做一家人得唔得?

eric件衫好核突

而家唔係一家人咩？
三代同堂喎

點解唔用sound bear 代替呢隻熊

佢真係鬼上身

黑市

Lace 花

劉女士可唔可以著返件衫先

大醬園好正karman

點解入面個bra 咁低都唔會露lin

詭探前傳

最鐘意都係睇Kris

梁榮忠

唔想知

江若琳著應該正好多

一見到sound bear就諗起佢比人炸開個樣

全部都好好戲，特別係個妹妹演技唔錯呀

劉美君老公係死左定走佬？

死左

咁當然啦

想睇

即係送隻熊俾佢果個都唔係江若林個老豆？
咁sorina 都係淫婦黎
周圍溝仔

Kris 著呢如果

Fbi

Popo

條撚準備

Kris同江若琳條line好正
劉女士再係咁真係頂唔緊 硬撚晒

點解唔可以好地地著衫 係都要露

著返件衫先
驚左條老偶入黎除佢衫

嘩呢d對白
唔係好頂得緊喎

媽～你可唔可以換左件衫啊

我想嘔

又起歌

shit
shit
shit
shit

晚晚嘔到脫水

好恐怖

哦哦好彩唔係公開

頂唔順

電話對白同雨僑或雙雙講係會好正,但現在就

我又想嘔了

性格特變

55歲人學咩人春心動呀

點解沈震軒呢節個髮型怪怪地嘅...

車
以為公開

佢想傾計點解唔響房傾

公開

可能因為間房透明lol

夠啦

新抱收經了

老母救下個仔

婆媳大戰

救下我地

我打冷震....

係呀 我係鍾意你

哩套嘢係咪俾d女強人中女冇另一半睇幻想自己有件爆登小鮮肉

已射thx

總知我好confuse囉!

陳曼娜係咪聽到晒 全部人聽到晒

辛苦哂小鮮肉

救命呀 呀媽

都60歲仲要發姣
夠啦好嗎

我極懷疑佢係想婆女孫丼

會唔會比老母見到kiss

對白：我停咗經架啦

佢地會唔會匿埋office扑野

八婆maymay會唔會周街唱

這是繼《黑市》的第二個一小時劇集，但不是單元，而是十五集連續劇，但同時是一齣倉底劇，拍攝於二○一八年。劇集由伍健雄和劉美君監製，林熹瞳編審，陸天華導演。劉美君和林熹瞳都是演員，兩人同時擔任監製和編審，從幕前走到幕後，不過，林熹瞳是演藝科班，也投資過電影，劉美君入行做過製片，兩人都兼具幕前和幕後經驗。

劇集片頭集中於劉美君、江若琳和江芷銦三婆孫，但這不是三代人的故事，而是劉美君一人擔正的劇集，也合乎英文劇名《Sorina Fok》。故事講述五十四歲的Sorina在美國喪夫後，回港跟前夫女兒江若琳同住，頭三集揭發江若琳同居男友張建聲是騙子，着重寫分開多年的母女關係，第四集開始上班，幾乎就是《見習冇限耆》的翻版，由前美國市場高管變身成助理，服務上司青年才俊沈震軒，更惹來暗戀沈震軒多年的林熹瞳爭風呷醋。最離奇的是，八集下來，跟Viu官方簡介相距甚遠：「何美好，人稱『好姐』，懷疑自己患上雙重人格症……」這個簡介更似Viu一貫的劇集取向，反而現有成品有一股港視味，令人想起劉美君和陸天華合作過的《來生不做香港人》。不過，《來生》既有中港矛盾也有姊妹情，張可頤和潘燦良談情說愛也算俊男美女，而十五集只看一個劉美君真的不夠看呢。

你真識食

有個女個女有個女

第一次支持陳曼娜啲角色

琴晚都騎左上去

私人助理

3個要哂

媽咪啊
角色設定崩潰了

老母：你地三個肯一齊服侍我個仔就原諒你

即係俾撐警君改左劇本？

個女秘書幾正

本身張建聲個角色可以做到

套劇做到最差係佢

完全唔係呢回事喎

曼娜姐仲型過Kris個阿婆囉

我要jen得了

李婆婆加Sorina 3p, 神仙都企唔穩

痴撚線
巴打咁重口味

阿媽唔關門
有心俾全公司聽到
識玩

利申我老母(50路)都睇緊
睇得好入戲
晚晚追住睇...

cls

班八婆同事d咀臉

佢想要男人買袋炸

雙雙應該好心涼

點解仲敢返自己個位..

我阿媽60路都睇緊

我以為HR姐姐會一齊爭添

伯母講得岩心機好重,仲想留低

超現實到個個都撐媽子戀

d 同事講得岩

又請SL

好典型既茶水間8婆

應該唔係

因為官網劇情簡介角色年齡呢啲不嬲都係亂咁寫
tvb都係咁

就類似
節目巡禮≠到時會點拍咁

btw
viu啲嘢不嬲預告同出街都唔同㗎啦

老豆呢埋避一避風頭

果然八婆係唔會轉變

嗰套來生都同description 唔同啦

加埋蔡太呢

客家女人
因為要喺大陸拍 所以瞞天過海偷龍轉鳳

點解江若林同阿kris 可以成日唔駛返工返學

投入左個角色

唔撚知
唔想知
屌

我老母都話好鍾意睇

兩母女真係搞事

人人都幻想有個小鮮肉

當左自己係sorina...

其實題材我覺得給新穎嘅
但我想像唔到邊個可以做到劉美君嘅角色

Kris煮番

求下你比佢返LA啦

因為有錢，個老母又會屌學校

小心撞到老母拖住個鮮肉

kris做得幾好 同jen幾夾

伯母支持老女人食後生仔定反對

可唔可以唔好差廿年。。。
定我太保守

老母有病

拖住個後生過巴打既小鮮肉

楊千嬅

講堅 唔係有劉美君咁重口味, 呢齣嘢冇咁多笑位

我都覺差20年冇所謂
日劇深田恭子拍差15年 我都覺得好正
但劉美君真係搞唔掂

極限係阿田？

睇哂成套野第1次發覺jen 係有腦既，平時又唔見佢講野咁正常

我覺得係樣問題
完全唔夾

又岩wor
深田恭子同流星都ok
劉美君真係睇到好嘔心

千化講唔到有鬼婆口音英文

最後可唔可以happy end 變咗jen同eric一齊

唔可以

我笑唔出

同埋個look...

可能係kris

佢又唔係好似54歲
講真我覺得劉美君keep得幾好
但同沈震軒就⋯

想睇好姨拍sorina

佢件衫...

當局者迷
旁觀者清
就係咁解

最後eric 同sorina 唔一齊既話會變神劇

證明真係樣問題

用天海祐希（52歲）都唔會反感

差廿年冇問題
但唔好搵D停左經既黎做啦

40歲去追過20歲都仲OK

如果係江若琳/羽翹應該會好靚

專登搵個似阿婆款又唔靚既女角凸出個角色，如果靚又或者後生，咁會變咗普通情愛劇

男40女20，接受到？

agger
how about米倉涼子

佢兩個一齊就唔知想點，分開明明好好

江若琳個角色好似係做平面設計

佢都唔錯

劉美君個位比鄧萃雯做最適合
一定會睇到舒服過依家好多

所以我都認真諗左好耐有咩人岩做依個角色

其實佢身型同皮膚算keep得好... but...

都ok喎

又回憶

又重播片段救命呀

好人好姐3

演技嚟講鄧萃雯高幾班有突

差15會好d囉
好似怪叔叔媾𡃁妹咁...

比關詠荷做都唔錯

又zip時間

鄧萃雯無問題呀,佢順眼好多

開ig live?

拖咁耐

佢會carry到套衫

搞到我哋又要嘔多次

聽日仲有一集 仲有咩咁多野播

佢望住我呀!!

仲要

蘇玉華呢？

如果羅琳做劉美君個角色會好睇好多
不過一啲都唔婆婆嘅感覺

其實呢個角色都幾難搵
女強人 婆婆 保養得好

jm9

唔夠老唔似阿婆，只係姐弟戀

同你講緊呀Eric

依兩集好悶

攻略陳曼娜

勁鐘意

羅林唔掂

你不如話do姐

點解江若林唔跟劉美君響美國生活

比黎姿做，仲正過jen

俊華

do姐都ok

因為無戲做

又得啫

eric有照顧過佢咩？

好多咁 好多囉字

江若林係美國食洋腸仲爽啦

咁家燕姐呢

精神分裂自言自語

呢把死人聲好撚難頂
你知啦~~你好好人囉~~~

汪阿姐呢

鄧萃雯66年 都係54歲
切合角色

蘇玉華 太後生
如果係三太呢？

如果鄧萃雯講依番說話我應該會覺得感動

沈震軒今集最自然既一句應該係：
夠啦 Sorina!

仲有羅蘭姐

劉美君贏在有六舊腹肌

越來越高音

好搵唔搵 搵劉美君

雯女 / 向海嵐 都好過佢做

鮑姐

唔好對住我哋喊啦

夠啦

今日好拖

忍左好耐

呢家係屋企睇緊既5,60路係咪一齊喊緊?

三太bb 我最愛

一下漣漪~~~

停哂經都出翻水了

我已經停止左睇都頂唔順佢把聲

沈震軒唱歌好好聽

Agree

男主角係棋靈王？

把聲唔好咁高key好麻

都要個樣唔好太後生，如果搵吳婉芳直頭變咗談情說愛劇添啦，無咗個主題

agger...

睇到好肉緊

發姣

劉美君D戲真係感動唔到人

玩野 家燕媽媽好野嚟架

即刻諗起婚內情

會唔會大結局係十年後
再一齊番
劉美君已經64歲

我覺得講沈震軒重好睇啲

全劇完

同沈震軒一齊跳十字步

唱得又睇得

用個示範,大家覺得點?

沈震軒x牙kar

想睇佢同kar hehe

都唔知自己睇左啲咩

熊抱，癡漢

屌，想嘔

洗鳩理佢媽咩 on9

又係咁高音
我老母睇完翻房啦

又攬

嘔埋聽日

返去搵佢夢中既eric

我覺得咁樣ending 好好
不如今集就大結局
放過Eric 放過我哋

我好confused

同Kar 一齊

唔知點解由一開始覺得Kar係gay

呢張相有冇廿年

佢個皇后

屋企個70路無反應，猛叫佢地私奔

如果而家完都 ok
2個向現實低頭

我要Jen Kris 外傳呀

係囉, 今集咁end最perfect啦

叫佢地私奔都叫無反應？

女人唔昜做？

同Kar

係呀

任何年齡層都比佢吸引到

應該係

無喊，好冷靜咁講咪私奔囉，去一個無人識佢兩個的地方生活

堅型唔係講笑
佢會唔會去拍下入住請敲門
應該都正

你反問返佢

如果我都搵返個sorina 你會唔會支持我？

一諗起擒沈震軒就頂唔緊

好想聽佢瘋狂講粗口

佢同mcm拍埋
9坐都好睇啦

首先係我接受唔到先

好洗腦 集集都播幾獲

都成大半年 仲未瞓醒咩
TVB啲師奶劇個仔殺人放火都保啦 咩點都係自己個仔
現實香港嗰啲冇做錯仲要俾佢哋推出門口唔畀返屋企
佢哋根本睇一套做一套

兩個都係留鬚好睇嘅型佬

搵雯女套戲即刻上神枱！

根本你要諗嘅話其實大把女星取代到劉美君個角色
曾華倩夏文汐毛舜君鄧萃文蘇玉華葉童米雪
唔理政見嘅話其實楊千樺都好過佢
已經唔係藍唔藍嘅問題 係佢本身個人就冇嗰種後生男人會鍾意嘅剩女女人味喺度
我剩係睇到一個塊面打針打到硬哂個樣又惡死嘅老女倩喺度發姣屌

30歲先wh

好唔衛生

係咁噴口水

比呀婆梅過

嘩，好羨慕你㗎
個把聲真係...

ronnie d戲

個要大肚婆坐喺街俾你撞到

Chok到呢

伯母用一年時間就原諒佢

要陳曼娜求返轉頭

唔係點bbq大結局

好勉強

仲撚爛過cctvb

為左個呀嬤變左另一個人

劉美君練到有八舊腹肌又 如何
塊面打針打到一舊舊勁膠

廢老點會有同理心，只會不斷搵其他後生女比個仔相睇，都唔會搵個老女人啦

Kris中學生look

把聲嗲9你呢

隔夜飯都嘔埋出嚟

現實好多人想嫁畀有錢 大叔， 多個 想娶嗰阿姐

嗲過黃心穎

有得屌，你咪又係屌

得法律超人鐘意食白姐姐

訂嗰兩個就要人送

又係一個恐怖故事

劉勸君啲演技懶少女咁
好想嘔呀

把死人聲，想點

雨僑性格可愛咗咁多

好大對

有錢阿姐除外

雨僑好正

有雨僑唔食食50路

留名 會搵個老女人做代言人

+1 ....好驚

一定係

停電係咩事

我feel到
不了

回憶又黎

上次OT 停電
個老野幫佢整返

又loop

一眼看穿～～～

咁撚勁，老野識整

今日第一次睇
睇到劉美君個樣就想轉台

雨僑出場太少

公主抱
不了

隔夜飯都嘔埋出嚟

HR主管都好正

興奮也恐懼

得返半個鐘 睇黎要極速重燃愛火

上次女主專登整到停電比班細放工

記住友好將來有一天 所有像瞬間停了電

著短裙正撚到

唔係啊，係佢專登熄總掣
等eric放班𡃁返歸

日日戰鬥格返工都輸比阿婆

我發覺鏡頭好鐘意影雨僑背影同腳

但佢之後又整返佢既？

eric想要sorina個撻

笑撚左，個老闆寧願屌老西，都唔屌自己

我想嘔呀

老闆咁嘅眼光遲早執笠

即刻office女上

個阿婆又低胸

仲要懶cute咁成日攬住個熊
屌你母子戀都算
可唔可以寫得襯返自己個年紀呀

shit

佢個姣樣

有無dom

美軍個樣 不了

比我劈炮走人啦，扮到咁靚輸比老西

獵奇情節
想嘔又忍唔到睇

嘩屌真係好嘔心

見無人就出手

停咗經冇都唔緊要啦

又播歌了

唔需要

仲乜比我試返最完美溫度

咁都幾方便

咁想屌老西

「比我試翻最完美嘅溫度」

好想嘔啊⋯⋯

咩對白黎

你去食羽橋就唔會諗起佢囉

好怪...

各位ready嘔啦！

如果對jen 講呢

我真係好confused

講咁多做乜 扑兩獲先知

見到夜景係唔係諗返個老野擒佢果晚？

屌真係太核突
特別係望住佢個下巴兜兜含春樣

過咗一年
姐係55歲
唔好彩的話
仲有10年命就入棺材
嗰陣沈得45歲
想嘔

白韻琴 果對 年齡係咪又係差咁遠？

試最完美既溫度

立即ok

點解套戲一日內d 衫完全唔同
沈震軒頭先開會紫色而家變dot 柄

可以翻啅jen

無時無刻考想驅風

好心佢做返襯佢年紀嘅演技啦

個女人大把錢
白姐姐

戀母就戀母啦

10後 可以再同佢個女結婚

d女人真煩

屌 打撚晒冷震

做乜撚呢兩條友好煩

母女丼

令拯人變了綁～匪

除衫囉

劉美君D戲剩係識鄒眉頭

d路人有無比呢一幕嚇親

除衫

救命啊

救命 ...妖

沈震軒被非禮了

沈對波仲大

精

屌 我都唔想見到你除衫

屌你...你講除衫好得人驚

唔好呀大佬， 我驚我嘔呀

我諗唔到點收尾，唯有美君而家唔小心跌咗出馬路俾車車死

再10年，同kris結

千奇唔好除衫呀

笑到我除衫

咁快諗定除衫

屌想嘔

撐警劉美君好噁心
整部劇出黎比自己ff

起歌

救命呀大佬

熊抱

其實係寫得幾好嘅呢段

其實都講得好貼地好寫實

佢已經諗到要除衫

依幕幾sad...由女方自己講出黎

這一對~~~~~~~~

好撚尷尬

女主角係煒哥應該唔同哂

我都覺 幾貼地

吞食家族嘅男人

本身都ipad，10年後、20年後都唔會太大分別囉

咁結左婚嘅話一齊住係間房到換衫都會啦下話

呀婆唔好咁變態
一黎就想除衫扑野

做完

太多假加鎖

要比oscar評審睇下呢套神劇

有雨僑唔食，已經bug到仆街

就嘩完喇好無？
唔好再翻兜

今晚結局？

d衫成日唔連戲

即刻狗衝

女要性，男要愛
兩個層次都

其實劉美君只係一個負責任嘅員工呢個世界大撚把啦

有d位係講緊個事實出黎喎

全公司咁多靚女唔要
係要個阿嬋

仲未完
我好攰啊
好辛苦

呢套劇影得沈震軒好似特別靚仔

假概

大家合埋眼其實ok

其實一把年幾，又唔生仔，都唔使結婚啦

驅風

起碼冇咁多bug先

佢同呀kar都影得好靚仔

eric心諗我都冇諗過要你除衫

屌抄某個洗頭水牌子嘅

搞基 機會大過食阿姐

凍呀 唔好除

佢身子都幾寒底

啱啱嗰段好似要1 take過

靈感女神

寧願食阿kar都唔要男人嬋啦

hi 賓州

所以eric 聽完都呆左
無追佢

驅風皇后

性愛女神

點埋尾

想食阿kar

本身佢沉迷哂係工作 身邊幾多靚女都見唔到啦
而藍美君帶到佢返出黎呢個世界 佢都有講令到佢節奏唔同左

一朵鮮花插入呀婆上

仲有一節 沈震軒應該唔洗犧牲

Hi 靴里拉

劉美君唯一一個好處就係喊戲幾逼真

唔一齊 但做FWB

有冇床戲呢

屌你咩

唔好啊

唔好呀屌

ok除定褲

其實要滿足美軍，睇黎要做sp先得

唔撚好掛

夠啦你地

有嘅我真係怕自己打爆部電視

你會同個55做sp？？

頂
如果有嘅話
我即刻email去通管局投訴

錫呢

反而一開始同個衰佬有SM戲份

同eric就冇

濕吻？

可能Eric ok呢

臨尾都仲有jen同kris

屌 生煎包

屌
咁都賣廣告

賣廣告

植入式廣告呀

佢老公啲生煎包

係咪佢老公嗰間

Hard Sell

仲要話咁似銅鑼灣個間

Kris好正

翠華生煎包

係

嘩屌 好撚多汁

請

咁都可以賣廣告

Agger

無啦啦生煎包

痴線最後一段用黎賣廣告

每晚睇嘅最大動力

佢老公出場

真老公

佢老公

真老公上埋黎

屌
真係佢老公

真係佢老公

Oscar

我屌！

CLS
成套戲都公器私用

咩事呀，生煎包

我阿媽話「楊明過左來viu咩？」

痴線咩劇情

屌 好鳩

Eric 應該安全

屌你老味

痴撚線咁都得

真線賣廣告

賣足5分鐘廣告

直入式廣告

d對白好生硬...

賣廣告賣到

樓主好似唔見左？

愛人

江若琳真係愈睇愈靚

我欣賞佢咁買廣告法

真係keep得好好

其實初初開始張建聲做得幾好

Eric 頂撚住

我寧願睇eric食sorina對小籠包好過
仲話D汁爆晒出黎

劉美君D演技已經夠差估唔到仲有個更差

我都覺 好正

唔識做戲

唔通...

愈黎愈有女人味

夾硬得嚟幾好笑

......

god best you

唔識做戲，算係咁

韓國do嘢

512 好大

佢做戲不嬲都好正

兩件藍絲

沈震軒 save

留哂俾你

睇嚟eric都應該難逃一劫

吳日言咁肥架咩

佢係的roommate嚟, 去咗j Sorina, 完事再通知大家

仆街了

乜仲有得嚟咩？

黎料啦

唔通……

你唔講真係認唔到

講得太快啦

難逃一死

一起歌就有事發生

屌
點啊
女上未

仆佢個街

仆街喇
Eric呢獲仆硬街

尋人 帶棗兒

最多攬下啫應該

唔好錫呀

打個茄輪先啦

完喇

唔好呀!!!!!!!!!!!

唉

媽呀

嘩屌